搵歌仔

好多年前朋友sd左條EVA既MAD俾我睇
記得個時好鍾意首歌 依家條片已經俾人del左
唔知仲有無機會可以搵得返首歌呢
條舊link: